[道德撚]耶撚點解要祈禱？

某日聽到
耶撚：飲符水都就唔洗睇醫生啦！
有冇常識㗎？～我唔明囉～

咁點解耶撚要祈禱

求上帝俾我遇到個好醫生